Ｔｈｅ Ｌａｓｔ Ｏｆ Ｕｓ — Ｐａｒｔ Ｔｗｏ

重以為羅拉
點知臨尾

仲以為DAYS GONE